其實只要全港一人比一蚊我....

我就會有700萬
700萬我成世人都唔會搵到
不如你地成全下我？
都係一蚊姐

一蚊相信好多人跌左都會諗下執唔執

我會執

咁不如你都比一蚊我，打和 super

可以
但你要俾返全港市民每人兩蚊作為條件
都係兩蚊姐

去蝗國唔止700萬人添呀，仲要人民幣

其實只要全港一人係你身上攞走一蚊...

7m全部1蚊要唔要幫手搬先